在最好的時候，他可能會喜怒無常、易怒，但現在，這種情緒上升到了一個新的高度，似乎我經常是他壞脾氣的主要發洩對象。 當你的父親崩潰|尤金·羅賓遜| 2020年12月23日|Ozy 
 賈馬庫斯一向不容易發怒，但德阿瑟注意到他開始發脾氣了。 多年來，賈馬庫斯·克魯斯試圖獲得一個新的腎臟，但公司醫療保健的阻礙| 
 這感覺真的很糟糕——你的孩子發脾氣，你給他蛋糕只是為了讓他閉嘴。 尚未決定，只剩一週時間了Nick Fouriezos | 2020年10月27日|Ozy 
 我們無法預測他的脾氣，但在下午，我們兩個可以花幾個小時在他的停車場裡探索世界。 小說:安靜的地球哲學|凱蒂·麥克萊恩| 2020年10月21日|麻省理工科技評論 
 我不能像我想的那樣為自己為什麼會大喊大叫或者繼續保持壞脾氣找藉口。 福桃的大衛·張談餐飲業為了生存需要做出的重大改變貝絲·科維特，2020年9月14日，財富 
 “當我還是個孩子的時候，我常常在籃球場上發脾氣，”他說。 Dean Baquet，紐約時報的執行編輯，關於Jill Abramson, Race, survival cancer和TMZ Envy |Lloyd Grove | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 巴奎說:“感謝上帝，我的脾氣不好，不太容易發怒。” Dean Baquet，紐約時報的執行編輯，關於Jill Abramson, Race, survival cancer和TMZ Envy |Lloyd Grove | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 據說他收到了基地組織的警告，要求他修改視頻內容。 從ISIS視頻到JLaw裸體，什麼時候看是教唆邪惡? Michael Daly | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 我試圖堅持的任何爭論都會以一種抱怨的形式爆發出來。 2014年8月31日，每日野獸 
 以色列人的脾氣又熱又急，有時理智變得盲目，情緒控制了一切。 以色列人的死亡方式|米蘭達·弗拉姆| 2014年7月2日|每日野獸 
 法警們傾向於把他們的恥辱歸咎於貝爾蒂埃的惡意，而不是拿破崙的脾氣。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但他的脾氣太過難以控制，以至於在巴黎流傳著一個俗語:“像加爾納什一樣暴躁。” 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 如果一個人失去了他的錢，也失去了他的脾氣，他會很小心地不表現出來; 在這裡這樣做確實是不禮貌的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 維克多是最小的兒子和弟弟——一個很親密的孩子，他的脾氣容易招致暴力，他的意志是任何斧頭都無法折斷的。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 所有這些脾氣和憤怒的表現都是我在許多其他信件中向陛下指出的結果。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624